Denis Villeneuve Timothee Chalamet新作Dune 沙丘瀚戰預告消息及劇照流出

EXCLUSIVE: ‘Dune’ trailer to release online Sept. 9

Sources have confirmed to Inside The Film Room that the first official “Dune” trailer will be released online on Wednesday, September 9. The will come in the wake of a special, theater-exclusive teaser that is attached to screenings of “Tenet.”

換言之會有個teaser trailer 會隨住《天能》上映而獨家係戲院播，而9月9號先會有正式預
告

已經有Teaser Trailer 劇照流出

Zendaya - Chani

Dave Bautista - The Beast Rabban

Rebecca Ferguson - Lady Jessica

Oscar Isaac - Duke Leto Atreides

Rebecca Ferguson

Reddit 已經有人睇左個teaser

好撚期待

睇mission impossible鍾以左 Ilsa

每次見到Dune 的消息, 就諗起Alejandro Jodorowsky版本的Dune

就算拍得成票房都未必好

有講Dune 嘅YouTuber睇左條trailer

Zendaya 個 look 好過做蜘蛛俠果時既 MJ

Javier Bardem as Stilgar

Timothee Chalamet as Paul Atreides

Stellan Skarsgard as Baron Vladimir Harkonnan

Charlotte Rampling as Gaius Helen Mohiam

又係

teaser reaction

張震 - Dr. Wellington Yueh

Jason Momoa - Duncan Idaho

Paul Atreides in stillsuit

有人放左成個tailer 啲screenshot 上網

隻game可唔可以重製

係就好，Dune幾岩呢類game

好期待 Hans 配樂
今年最想睇tenet, 007 同依套

10號就有天能

邊個喺識飛果個肥佬

呢個

都流出到咁就放上網啦屌
DON'T FIGHT THE HYPE
THE HYPE MUST FLOW!!!

Dune Teaser 將會於全球天能上映前播放

Empire Magazine 3/9會有Dune 獨家報導，出左新一期Cover

The sleeper has awakened. Empire's WORLD-EXCLUSIVE #Dune issue, on sale Thurs 3 September, goes on set on the desert planet of Arrakis – and there are two covers to collect. First up, meet House Atreides. READ MORE:

講咩架？

Dune由Frank Herbert 所寫係1965年開始嘅一系列科幻小說，比人喻為係科幻小說界入面嘅魔戒咁嘅地位。故事包含左好多政治、宗教、社會學、環境學等等嘅哲理，而佢最主軸嘅議題就係「唔好相信英雄」，「有魅力嘅領袖係危險嘅」等等，對盲目崇拜相當相當批判性。而故事都用左一個王子復仇記同Chosen One呢啲成日見到出現嘅劇情黎到批判返信任呢種英雄類型嘅角色有幾咁危險。

故事背景講緊人類統治各個星球嘅未來因為一次同思考機器戰爭完之後，禁止製造呢啲機器，轉而透過鍛鍊人類取代機器嘅工作，而人類社會亦都變返封建制度社會。而主角Atreides 公爵一家就比皇帝下令接管沙漠星球Arrakis (又叫Dune), 呢個星球係唯一一個生產宇宙最珍貴嘅資源：香料(Spice) Melange，進食呢種香料可以幫助人擴張心智，例如太空船宇航員安全咁Fold Space (類似Star Wars入面Hyperspace 嘅技術)、或者睇到未來。而帝國各大家族就互相爭奪呢種資源，互相計算同埋大戰。

係咪以前有隻好似Command and Conquer咁上下既game叫Dune?

係呀

應唔應該睇咗本書先呢

其實睇左本書理解世界觀觀會易啲，不過就難啲可以再將佢就咁當一套戲而唔係改編作品咁睇，不過其實都係隨你中意嘅姐

其實我都係鍾意Denis 拍嘅戲
我驚唔睇書會代入唔到 但同時間又唔想劇透
好矛盾呀

如果問本書值唔值得睇嘅話，就好值嘅，因為始終係好經典，所以其實就睇你對邊樣有興趣多啲